不忘初衷

我有個friend頭先WhatsApp同我講：

不要被人抓, 毛澤東最成功的做法, 推人去死, 所有真英雄有智慧的共產主義者死哂！

大權到手, 任何智者出現, 利用口號, 自己手不見血, 剷刹宿敵！

香港這班害國人渣, 以為聽命害人, 富貴年年！

戰後七十年已過, 民主國家有多無小, 是人民努力年年, 爭取得到, 要有壞心腸, 等敵方出手, 越做越錯, 要勝利放長線食大魚, 不要無謂去死, 敵方會太開心！

如果年年月月個個星期六和日, 百萬人上街和平遊行, 香港地產佬死, 一定刹你班走狗無能用, 到時睇班人渣比雜種X X 老母, 狗屎都無得食💩💩💩

一定要不怕苦, 不怕等待, 成功要付出！

真理不會變！

呢個friend係我老母

我地打長戰！打經濟！和勇一齊上！
唔好氣餒！今晚早啲休息！我地聽日同佢鬥過

五大訴求 缺一不可

可能真係唔touching 所以無人睇